* xref:index.adoc[Ansible niveau 2]
** xref:index.adoc#les-variables[Les variables]
*** xref:index.adoc#externaliser-les-variables[Externaliser les variables]
*** xref:index.adoc#afficher-une-variable[Afficher une variable]
*** xref:index.adoc#enregistrer-le-retour-dune-tâche[Enregistrer le retour d’une tâche]
** xref:index.adoc#la-gestion-des-boucles[La gestion des boucles]
** xref:index.adoc#les-conditions[Les conditions]
** xref:index.adoc#la-gestion-des-fichiers[La gestion des fichiers]
*** xref:index.adoc#le-module-ini_file[Le module ini_file]
*** xref:index.adoc#le-module-lineinfile[Le module lineinfile]
*** xref:index.adoc#le-module-copy[Le module copy]
*** xref:index.adoc#le-module-fetch[Le module fetch]
*** xref:index.adoc#le-module-template[Le module template]
*** xref:index.adoc#le-module-get_url[Le module get_url]
** xref:index.adoc#les-handlers[Les handlers]
** xref:index.adoc#les-rôles[Les rôles]
*** xref:index.adoc#la-commande-ansible-galaxy[La commande ansible-galaxy]
** xref:index.adoc#les-tâches-asynchrones[Les tâches asynchrones]
** xref:index.adoc#connexion-à-une-instance-cloud-amazon-ecs[Connexion à une instance Cloud Amazon ECS]
